大唐講馬你要聽（1）

定期比料，希望各方好友支持

支持

大家等等

點睇四場你個隻馬，巨燈定巨橙

你兩邊走

料呢 ?

又話定期 ?

大唐講馬我想聽

大唐啲料幾時有上次比澳門咁堅
上次中隻開心錢同彥臣

幾時再出大唐

幾時講馬 ?